有無人知咩叫" Miranda alarm" [美國security??]

睇緊套戲 波士頓爆炸案 入面有人提過

我只知amber alert